# Computer Graphics



## Просмотр фильма

Вам дано видео без звука, аудиофайл, содержащий в себе музыку и файл субтитров (srt). Вам очень хочется посмотреть фильм, поэтому необходимо совместить все источники и изменить разрешение видео на 1280:720
